小弟今日生日，可以唔可以同我講聲生日快樂

年年都唔過十個人同我講

恭喜發財

生日快樂，祝你下年有人陪你過

生日快樂

生日快樂，下年如是

新年快樂

生日快樂🎂

生日快樂呀

生日快樂呀巴打

生日快樂wor巴打。我都係今日生日

生日快樂 祝你過唔到下年

過左十個啦 生日快樂